呢首歌聽到樓主哭咗

可唔可以分析下個MV ？

有冇睇過beastars

個mv係其中一幕

哭撚了。。。

入面係講路易同獅子組老大之間既感情
故事最後獅子為左路易而犧牲自己

Beastar 描述咗好多唔同角色之間嘅矛盾同無奈
個人覺得幾唔錯